對朋友有佔有欲

識咗就八年 旅行去過四、五次 最多試過一星期見足四日 但近排佢去返工識咗個朋友之後就成日同佢出街 又唔覆WhatsApp 經常搵唔到人 最近懷疑佢地去旅行但無話我知 覺得好似被人背叛 我咁樣係咪有問題

係

屎眼呢家野，的確係先到先得，你唔插大把人想插，又往往條仔會依賴第一個男人破屎眼處既

因為你覺得你有付出，但人地唔會咁覺得

放開d諗 你都可以識下新朋友

Gay?

我同佢純友誼

所以益左第二個囝囝

諗住試下問佢 有無去到旅行

你朋友係異性?
如果係,你係咪因為佢某些條件而唔想鍾意佢阿
(E.G. 身高/體重/樣/收入)

咁我應該要提醒佢小心啲 買幫佢定套

同性

直頭要幫佢奶乾淨屎眼添啦

我都試過,我覺得你係太得閒先會咁...
到你搵到個人依賴你就唔會再咁諗,
係咪冇拍拖/其他FD陪你?

能成為密友大概總要做愛...

有其他朋友 可能問題係以前真係太close

正解,當你有其他朋友好似佢以前咁CLOSE,
就唔會有時間諗呢D,
你朋友都一樣,佢而家有個好CLOSE既,冇時間搵小左你都好正常

除時要食屎 不了

唉屌 佢同嗰條友識咗一年唔到。。。佢有時連講野語氣都似埋嗰條友 我真係想問候下佢仲記唔記得佢啲舊朋友

唔好咁小學雞啦,得閒咪約下佢出黎囉
不過點解最近會同佢斷左聯絡既?,係咪你小左主動搵佢阿

無斷 我日日都有搵佢 成日都問佢幾時得閒 係佢唔得閒 同唔覆我

咁比我都嬲,你不如大方D問下佢朋友D野?
話唔定可以3個一齊FD?